[炸鳩支那] Nukemap 核彈地圖

This map shows what would happen to you if a nuclear bomb was dropped where you live

Posted about 3 hours ago by Jessica Brown in offbeat

In what seems like an increasingly hostile world, where North Korea has stepped up its nuclear weapons testing and Russia’s relations with the West continue to deteriorate, it’s important to make light of the situation so we don’t spend all day screaming.

And in that vein, the internet can’t get enough of the tool that tells you what would happen if a nuclear bomb hit different cities across the world.

The tool 'Nukemap' measures the effects of nuclear bomb strikes with various sizes of payload. It was created by Alex Wellerstein, a nuclear historian at the Stevens Institute of Technology.

Tsar Bomba

lm

幾多粒先夠懲罰支那

核彈都唔夠力